［掃盲］捐錢俾人爭取釋放劉霞啲錢就係用來爭取（當然包埋行政費啦），啲錢唔係用嚟俾劉霞真係獲䆁後的生活費

而家揸住錢嘅人捐錢俾劉霞做生活費係人情唔係奉旨

請勿離題討論

九唔搭八

自己睇